想呻下 有無人老豆係咁

有無人個老豆同我一樣 都係鐘意逃避現實？
日日放工返到屋 就係睇電視 好鐘意睇電視
但我覺得佢係逃避現實 逃避到一個地步 我真係好懷疑香港仲有無人係同佢一樣係呢種性格

仲乜擺我上網?放工唔睇電視，唔通去叫雞？

On9 做野咁辛苦 返屋企睇電視唔撚得？

做咗人老豆放工返屋企睇電視都係錯？

你夠逃避現實上黎開post啦垃圾

你唔睇電視咪又係係房上網9up打機，有幾面對現實呀又

都明白 但佢唔係安安靜靜咁睇
佢係投入左入電視到 我覺得睇電視無問題
但我老豆係睇電視睇到 忘記身邊所有野 麻醉自己
明明無人理佢 佢可以邊睇電視邊放左自己對呢套劇的劇情觀感

例如： 我媽病左 佢可以繼續照睇電視

唔識形容佢 佢絕唔係好正常咁睇電視

其實 我唔係想講睇電視呢個問題
我係指我爸用電視逃避現實
我媽唔鐘意佢咁樣 睇還睇 無人唔比佢睇 但係我媽有時同佢響家 我又未返 叫我爸一齊落街買日用品 幫手拎米咁
佢都托手爭 仲要好小朋友咁的態度去推我媽
我真係覺得一直以來我媽似湊仔多啲